［英國旗］王婆婆報平安 自製聖誕卡 籲香港人Be Safe

大家集會遊行成日會見到揮英國旗嘅「王婆婆」王鳳瑤，8月於太古警方清場行動中被帶走之後，曾經幾個月時間音訊全無，令唔少港人擔心。臨近聖誕，雖然仲未見到王婆婆露面，但近日有社運界人士就收到佢嘅報平安E-mail，並附上自製電子聖誕卡祝福香港人，十分窩心。

上月臨近區議會選舉，王婆婆曾經以電郵回覆《立場新聞》，提到佢當時喺深圳取保候審，每晚噩夢係重回看守所，而自己一張選票化作廢紙，呼籲港人代為加油，記得要監票留守。

而今次電郵，王婆婆就寫上「I am not bad」報平安，又表示衷心祝福所有香港人，附上一張自製嘅聖誕卡，畫有聖誕樹、笑笑口嘅黃傘，又寫有「民主、人權、自由」等願望，以及「Be Safe」。

對上一次王婆婆公開露面，係8月11日港島東大遊行，夜晚警方清場時，王婆婆喺太古港鐵站C出口外被警員帶離現場，自此缺席所有示威行動。

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

［同我推上熱門］［行動］平安夜要經濟攬炒呀！！

等咗好耐

點先可以接返王婆婆落嚟香港生活

借位一用
請幫下中學生

區議會比左咁多票比公民黨佢哋
宜家叫佢地幫手中學生姐
大家簽下聯署幫下中學生好冇
公民黨成大堆大律師勝率好大㗎
唔係咁都唔簽ar(簽完記得傳開佢!!!!）

一定要平平安安

你同佢結婚

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

係咪佢自己寫都無人知

好彩王婆婆冇事

好想佢返落嚟
一齊繼續見證/參與依場運動
佢已經miss咗好多嘢

機場兩日都見過佢

係咪佢寫嫁...

push

唔好再用落黎香港同上大陸依啲字眼
香港是我家
我地一切以香港為中心

可能係我多疑係咪真係佢寫？呢幾個月真係好擔心佢

等你返黎一齊繼續抗爭

Source from 蘋果
希望真

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

婆婆 香城兒女想念你